{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016437",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2369283264/hotel-demer-mogpo-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699125172798&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=78042&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315950219&selectedRatePlan=385128990&expediaPropertyId=74008852&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 드메르"
    },
    "text": "ホテル·ドメール (호텔 드메르)\nホテルドメールでの宿泊は木浦で卓越した選択といえます。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 多くの人がここの朝食にとても満足していました。 , ホテルサイズ : 70個の客室 , チェックイン開始時間:16:00、チェックイン終了時間:いつでも早いチェックイン(客室の利用状況に応じて異なる)最小チェックイン年齢(万):18歳 チェックイン時間:正午遅いチェックアウト(客室の利用状況に応じて異なる) , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。チェックインの際、新型コロナウイルス感染症のワクチン接種完了記録を提出してください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 チェックインの際、新型コロナウイルス感染症のワクチン接種完了記録を提出してください。 満18歳以上のすべてのお客様に新型コロナウイルス感染症のワクチン接種記録が要求され、最低チェックインの3日前に新型コロナウイルス感染症のワクチン接種を完了しなければなりません。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から , ペット : ペット同伴不可、障害者案内ペット同伴可能 , インターネット : 共用エリアにおける無料WiFi提供客室内の無料WiFi（速度:250Mbps以上（3~5人または最大10台まで適合）） , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車施設内の電気自動車充電スタンドの高さ制限がある施設内の駐車場",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル·ドメールでの宿泊はどのような特典がありますか？",
            "answer": "ホテルドメールではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテル·ドメールでの朝食はどのようなものですか？",
            "answer": "多くの人がホテルドメールの朝食にとても満足しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル·ドメールの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテル·ドメールには70室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル·ドメールのチェックインの開始時間と終了時間はいつですか？",
            "answer": "ホテル·ドメールのチェックイン開始時間は16:00、チェックイン終了時間はいつでも早いチェックイン（客室の利用状況に応じて異なる）です。"
        },
        {
            "question": "ホテル·ドメールの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "ホテル·ドメールの最低チェックイン年齢は18歳です。"
        },
        {
            "question": "ホテル·ドメールのチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテル·ドメールのチェックアウト時間は客室の利用状況に応じて異なります。"
        },
        {
            "question": "ホテル·ドメールでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、ホテル·ドメールでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。チェックイン時に新型コロナウイルス感染症のワクチン接種完了記録の提出が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテル·ドメールの特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "ホテル·ドメールでは到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。また、チェックイン時に新型コロナウイルス感染症のワクチン接種完了記録の提出が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテル·ドメールでのペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "ホテル·ドメールではペット同伴は不可ですが、障害者の案内ペット同伴は可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテル·ドメールではインターネットの利用はできますか？",
            "answer": "ホテル·ドメールでは共用エリアでの無料WiFiが利用できます。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます（速度: 250Mbps以上（3〜5人または最大10台まで適合））。"
        },
        {
            "question": "ホテル·ドメールに駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテル·ドメールには無料のセルフ駐車場があります。また、施設内には電気自動車充電スタンドがありますが、高さ制限があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 616
    }
}